/* Menu items */
"Hold %@ to record" = "按住 %@ 录音";
"Double-tap %@ to record" = "双击 %@ 录音";
"History" = "历史记录";
"Settings..." = "设置...";
"Check for Updates..." = "检查更新...";
"About Voca" = "关于 Voca";
"Quit" = "退出";

/* Settings window */
"Voca Settings" = "Voca 设置";
"Language" = "语言";
"Microphone" = "麦克风";
"Shortcut" = "快捷键";
"Accessibility" = "辅助功能";
"Grant" = "授权";
"Downloading speech recognition model..." = "正在下载语音识别模型...";

/* Language options */
"English Only" = "仅英语";
"中文, English, 日本語, 한국어, 粵語" = "中文, English, 日本語, 한국어, 粵語";
"Español, Français, Deutsch, and Global" = "Español, Français, Deutsch 及全球语言";

/* Onboarding */
"Welcome to Voca" = "欢迎使用 Voca";
"Choose Your Language" = "选择您的语言";
"Select the primary language you'll use for dictation.\nThis helps us download the right speech recognition model." = "选择您主要使用的语言进行听写。\n这将帮助我们下载正确的语音识别模型。";
"Choose your language..." = "选择语言...";
"Grant Permissions" = "授予权限";
"Voca needs these permissions to work properly." = "Voca 需要以下权限才能正常工作。";
"Required to record your voice" = "需要此权限来录制您的声音";
"Required to auto-paste transcribed text" = "需要此权限来自动粘贴转录文本";
"How to Use Voca" = "如何使用 Voca";
"Recording Shortcut" = "录音快捷键";
"Choose a shortcut to start recording.\nRelease to transcribe and paste." = "选择开始录音的快捷键。\n松开后自动转录并粘贴。";
"Double-tap the key quickly to start recording." = "快速双击按键开始录音。";
"Hold the key to record, release to transcribe." = "按住录音，松开转录。";
"You can change this in Settings anytime." = "您可以随时在设置中更改。";
"Transcription History" = "转录历史";
"Access your recent transcriptions from the menu bar." = "从菜单栏访问最近的转录记录。";
"Click any item to copy it, or press ⌃⌥V to paste the last transcription." = "点击任意条目复制，或按 ⌃⌥V 粘贴上次转录。";
"Downloading Model" = "正在下载模型";
"Please wait while we download the speech recognition model.\nThis may take a few minutes depending on your connection." = "正在下载语音识别模型，请稍候。\n根据您的网络状况，这可能需要几分钟。";
"You're All Set!" = "设置完成！";
"Voca is ready to use!\n\nPress %@ to start dictating." = "Voca 已准备就绪！\n\n按下 %@ 开始听写。";
"Back" = "返回";
"Next" = "下一步";
"Skip" = "跳过";
"Done" = "完成";

/* Model status */
"Error" = "错误";

/* Shortcut presets */
"Double %@ Option" = "双击 %@ Option";
"Double %@ Command" = "双击 %@ Command";
"Double %@ Control" = "双击 %@ Control";
"%@ Option" = "%@ Option";
"%@ Option+Shift" = "%@ Option+Shift";
"%@ Option+Command" = "%@ Option+Command";
"%@ Control+Option" = "%@ Control+Option";

/* Update dialog */
"Update Available" = "有可用更新";
"A new version (%@) is available. You are currently running version %@." = "新版本 (%@) 已发布。当前版本为 %@。";
"Download" = "下载";
"Later" = "稍后";
"You're Up to Date" = "已是最新版本";
"Voca %@ is the latest version." = "Voca %@ 已是最新版本。";
"Update Check Failed" = "检查更新失败";
"Could not check for updates: %@" = "无法检查更新：%@";
"Could not parse update information." = "无法解析更新信息。";

/* Audio input */
"System Default" = "系统默认";
